(非打手)坦白講女人帶髮夾真係特別有魅力，特別係可愛既肥妹仔

哇得意可愛靚成咁

呢d小姐姐嘅存在就係話俾我地肉肉女孩知道
我地唔瘦都可以好靚好健康

肥妹仔真心完勝垃圾瘦撚勁X1000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000多倍

最緊要波大 肥妹波細死左去算

嘩好正
叫咩名

想波大你咪有對肥仔波囉

梗係正
我女友

雖然我地而家暫時仲未認識...但我好快會去娶佢的

唔鐘意 破壞左頭髮既質感

下
呢2種髮夾昇華左頭髮既質感喎